izone解散°/\教會＊..我_}"三件事情☆°

愛的盡頭+°是眼淚×∥
緣份盡頭﹏\是離別\＊
生命盡頭°/\是死亡_▂

聚有時
散有時

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

點解愛既盡頭唔係不愛